有鬼混入自已人解決方法

由前線開始 每個人都可以係冇cam 情況下 命令對方同自己同時除面罩 冇耳機就可以帶番 見對方有耳機/拒絕做呢樣野 就大叫 圍住呢兩個人 一齊test 直到肯定冇鬼為止 有鬼可以名正言順打撚到佢仆街死

仆街開撚錯台

即係好似決鬥咁既形式 但一定要sure 周圍冇cam

或者互摸臉頰 耳仔 確認冇耳機

推

似乎最有私隱度

捉到內鬼唔好打頭,打手打腳錫春袋算啦

要摸人地耳仔 可以提出比人地摸左先

麻包袋！

麻左咁撚耐 唔好話做 帶都冇人帶

通常狗有耳機？

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

直接打撚死佢啦 仲忍

捉到鬼除晒佢啲衫褲

D鬼用電話whatapps都得,吾一定耳機

咬甩左點算

恕我無知一問，鬼係咪一定會戴耳機？

好撚仆街

一定, 因為要聽order做野
冇理由由whatspp / tg收order

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

show有樣職員證

依加已經變成叫「員工卡」

帶耳機未必鬼，示威者可能帶耳機保持聯絡同接收觀察者資訊

記住目標同保護自己行動，有鬼都唔怕

沒出賣人地已經係不割蓆，唔係要一齊死守

已有目擊者話班25仔有警棍同綠色螢光棒

趁冇人, 去打過電話, 都無人發覺啦

我睇新聞，有啲鬼係喺中途突然加入，然後迅速去搗亂破壞然後好快離開，你哋未必有咁多時間去辨認

班鬼唔敢開樣，一定口罩加帽，佢地盡量會cover整個臉孔包括頭髮，可要求對方除口罩看看，因佢怕人起底或知佢係咩部門，同埋怕俾人周到下次唔可以再出來搞搞震，

可以既話，問下問題睇下係咪本地人

毒撚四眼樣多數唔係鬼，因做得鬼係示威者中有一定危險性，鬼好多時幾個一小隊，太瘦細粒未必制服到人，多數有操過同有返咁上下大隻

同埋鬼之間好少溝通同有表情，唔會同隔離談笑風生，因為知道自己執行緊任務同做不光彩事兼緊張，又唔係真係認識，多數面目模糊，啲衣著一定唔會好有character

仲有其他留待他人補充

搜身

睇袋有無棍實際d

踩膝頭 搶耳機聽情報
重有搜佢個手扣出來
掉落坑渠 / 收埋佢
等佢無得還比槍房 一世都無得紮

好gay

如果狗唔戴耳機咁應該點做